9988 似唔似派貨散水？

岩呀, 我估月尾就200
你散左未? 定未有貨?

等緊300

日日都話散貨，跟住就越升越有

係啊 就大跌 繼續等吧

疫情唔完, 大把舊經濟股 D 錢轉落 新經股, 會一直火箭

係 信連登仔等緊$100入貨

未見過散水散得咁慢

高j輸左6 舊

升得好急, 驚驚